最大壓力係身為一個人，但有d野唔可以講出來

大家明唔明

明 以前細個唔明點解人要戴住面具做人 但大個先知原來有啲野真係身不由己

就算想講，d friend未必想聽，另一半又5g點表達比佢聽

咁咪係到講，又冇人知你現實係乜水

唔識講就慢慢表達啦 可能講完 就算你覺得自己講到1999 對方都會明白 可以同你分憂

大多人識killer,不了

佢唔明

咁就講到明為止 如果解釋到攰 唞下再講 搵下簡單啲既例子同佢講

就算講出嚟人地都未必幫到自己..
講完嗰刻係輕鬆咗，不過一靜落嚟又會再sad過
咁樣反而仲令人擔心又怕煩到人
有冇巴絲都係咁嘅人

我 ，我煩錢煩日文煩女人煩工作

邊個香港人唔係呀

如果我識日文，我唔係日本kilIer，日本加藤鷹
接班人都有份

好多時念, 就算講左出來, 又係解決唔到...
不如自己一個靜下好過

唉，一樣咁諗

你up乜7

其實日本人其實先冇壓力

個心那住那住